有無人是唔會J自己追既女星?

只可遠觀而不可褻玩
只有D污糟既女人先係用黎J

終於做到第一個正評

啱

我

男星黎

男星點J呀

是

非

iu
真係未j過

正常都唔會嘅我估

你知架啦,愚樂台好多變態佬

印仔今次講得幾有道理

邊個j我打撚死佢

娛樂圈唔係雞都幾難

飲左寶礦力未

是
但定唔是

咁撚樣衰都j 樓主j 開屎？

每日食早餐都要睇到先滿足

真心咁多年黎都未j過石原bb

J黎都徙精